何哲圖得悉許廷鏗離巢既傷心又憤怒，認為對方不懂飲水思源，傳全面封殺許廷鏗

Herman叮囑靠自己
據知，Herman得悉愛將堅決離巢既傷心又憤怒，認為對方不懂飲水思源，更傳出無綫將Alfred列入「不受歡迎」之列，不會力推其新歌或讓其打入音樂榜三甲，可算全面封殺。

Herman昨日在電話中承認與Alfred已約滿：「係約滿咗，佢話想出去闖吓，咪由佢囉。（覺得佢唔飲水思源？）每個年代睇法唔同，當然公司一直都好栽培同對佢好好。（無綫列佢入黑名單？）當然佢之後嘅歌唔會話有高播放，公司一直投放好多資源喺旗下藝人度，以自己藝人行先。」隨即叮囑Alfred：「將來佢要靠自己嘅資源同平台。」

而Alfred則回應說：「入行六、七年都係同一公司，面對轉會關口都唔係好識拿捏，多謝伯樂Herman由細睇住我大，希望嚟緊日子可以保持良師益友關係，轉會暫時唔算話太急同阻滯，想畀時間同空間自己諗吓方向點做，有咩新消息會同大家公布。」

又鞭屍

娛記唔洗電話訪問獎門人點睇肥佬了

講真，佢轉咗會之後出嗰三隻碟幾撚高質，
以前唔係唔好，係聽落首首都好公式化，
而家曲風主題多變咗，又有質素，同佢唱功進步咗，
好在走得早

反而周柏豪入左星夢愈做愈霉

咪就係，正儍仔

大文豪自降身價入星夢 許生就醒得多

Mk仔同牙醫嘅分別

佢無撚敵架喎，除非有野破壞佢形象，又唱得又睇得形象又好仲要係專業牙醫，真係怕你有牙

心地都好好

其實許生有啲潛力
本身都幾靚仔
雖然係基既

基得好正

JW都係

其實好多藝人本身都有另一個專業，例如醫生、律師，但唔識包裝自己真係唔會紅，留係tvb仲慘過食屎

留係星夢會用咩音樂人?? 張家誠,張美賢,肥佬親自監製, 首首歌都倒模咁倒

以為入咗星夢就......

牙醫好似離開左先有男金。如果仲係垃圾星夢 同呀奶共豪爭緊勁膠閪曲啲豬肉獎

張美賢好多經典主題曲都有佢
鮑魚風暴講不出聲果幾首
賭場風雲
其實填得唔差

鏗鏗離開咗垃圾台之後發展更好
何哲圖你直接收皮唔好再搞衰香港音樂

仲要係基既 唔怕同女明星傳緋聞

呢個真係憨鳩
好地地喺出面咪算
雖然啲歌港女啲
但起碼有人聽
而家係咪想入大台做一姐
搏返大陸爆紅發大財

埋錯碼頭
依家碌柒左

人地上埋紅館

勁歌金曲